如果炒左摩佬 搵邊個頂佢最好

市場上面嘅教頭真係好小

睇個勢施丹好似最似樣
法國人同聲同氣 又拎完3個歐聯過黎
更衣室應該冇問題 係佢冇左班勁人之後點run隊波係最重要

干地 無限金錢買人 合曬佢意
不過佢會想最戰英超 復仇車仔

仲有 迪甘斯 路維 傑斯

不過最重要係

冇人想接手慢連依隊爛攤子 垃圾閪波阿
千古奇冤___

雲加

Carrick

空難死撚哂佢算啦 成班賤種

何wayne

又下盤好大嘅棋？
賣山狗比下一年嘅自己

係咪忘記左一個法國人?

學神

[Thank you José Mourinho 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[411] - 分享自 LIHKG 討論區

入面是但搵個

輸波個陣記者會
: 對面突破足球理論

會包尾

費sir

唔好驚動佢老人家啦 等陣比普巴激撚到又入廠

牛丸

爺爺？ 佢肯黎都好
起碼有進攻睇下

肯定同普巴炒大鑊
雪lkk

搵個濕鳩教住先 之後簽到季尾
完季再摩佬 又可以摩二季拎盃

依家成隊曼聯d所謂球星都唔知勁係邊
山狗0突破 交波比對面
普巴死扭係度妹
黑撚波都控唔撚定
一大班二線球員
好似咩連格 華舒福 白lin 楊格 廢特個d
成隊得ddg matic 廢蘭尼似樣小小 搵邊個教都死啦

Manchester United have had initial conversations with Zinedine Zidane.

叫番敢帥番黎囉

馬天尼斯

大sam啦
準備幫手護級

冇左費sir既曼聯變左無牙老虎

敢帥都叫知道佢會9猜
同埋比曬d波馬斯亞踢
依家摩佬猜個波都難 下下都斬比黑撚 然後失控球

費蛇

費sir真係太撚勁 用埋曬d二線都贏禁撚多
由其是最後個季
執住伊雲斯 屎波 鐘斯 畢拿 聰明利 肥安 爛泥 羊 黑碧 龍門仲廢到要場場換
仲有一大班廢老
都用到拎英超

唔係死咗喇咩

支持光復雲爺爺，一吐千古奇冤

死左嗰個你老母嚟架又唔記得

姓雲個班啦

雲92

費蛇勁在識拎錢買球證

費sir啦
摩佬冇得怨

C朗

公道講句 最尾個季羊踢到好順 打阿入左幾球世界波

大sam啦 護級專家

炒左成隊波好定炒左摩佬好？

因為隊波我都覺得好廢，咁高身價買啲廢人返黎

幾億買返黎既人去到獌聯就變二線

肥安
施丹

曉士
大sam
布魯士
蘇斯克查
傑斯
加利仔
朗尼
簽返椰子
簽返鳩二

根本大把選擇

事實證明椰子根本唔差
不如叫佢返黎

堅尼

唔係話車仔成績差就炒教練好仆街既咩

椰子啦

加度素

邊個都一樣啦，其實冇左老廢蛇4424until we score，曼聯邊有可能去番以前既高度

干地執開摩daddy手尾啦

弟婦男啦

莫耶斯

洗嘅錢又最少

搵加利佬教啦

送禮勤

一定係英格蘭不敗男

垃圾隊換邊個都死啦

金判坤

雲加拖舟 雙領隊
顧問費sir

點睇

一定搵埋你全家陪葬

邊個教係咁垃圾架啦

㩒廣告呀仆街！

普巴
球員身兼教練
實冇架嘈啦

LM 睇奧脫福一地香口膠串草不生

又有正評呃 爽

羅渣士

牛丸囉

未計車仔油王入主前 明明洗得最多 都可以話自己庶渣價錢

仲話自己傳統係青訓
七小福之後 有邊個真係青訓踢上黎站穩陣腳

連你地個普巴 都係當年SAF親手放棄啦

V92

翻黎9981

克勤

必須雲爺爺

狗利仔

布朗，oshea

打多四個好難唔勁喎

忘記左呢兩個
不過得兩個就唔好話青訓係傳統啦

識咩呀你，C朗 朗尼 都係我曼青訓

迪甘斯

所以曼青訓係有料到, 最舊時簡東拿舒米高, 之後有傑斯碧咸, 再後期有丙朗朗尼

摩佬簽人解放普巴
現家解放埋自己

又唔見你老母仆街死

爺爺啦, 明明可以教多廿年

何蛇，wayne

大sam啦屌 明副其實場場搵費蘭尼燒味

一定有波入

渣帥

簽雲高爾用幼幼未算

Gary White

they break my football theory, so we lose
remember to subscribe my channel, click advertisement

迪甘斯是傻閪嗎

認真 得佢同拖舟教先有希望